<賊喊捉賊> 警員拘外賣員稱涉盜竊襲警 事主保釋發現銀包律師卡片失蹤

一名背上foodpanda外賣袋的外賣員，上周在天水圍被警截查，警員在發現外賣員銀包藏有「光時」貼紙後，以懷疑外賣員身上的foodpanda外賣袋是盜竊得來為由，將外賣員拘捕。事主趙先生今（9日）向《蘋果》表示，在保釋後發現銀包內兩張律師卡片不翼而飛，質疑是檢查他銀包的警員趁雙方口角時將卡片沒收，斥警試圖阻礙他聯絡律師，「佢自己想拉人偷竊，但佢自己都做緊偷竊嘅行為」。事主今晚到警署報案追究。

犯法就係犯法，除非你係警賊

插贓嫁禍

竊卡不能算偷……竊卡！……警察的事，能算偷麼？

真係好彩影到哂警員編號加成個過程，咁多前科加呢劑又係咁，其實冇野好賴

名正言順香港警賊

死黑警

當身處皇軍買嘢飲都可以後數嘅年代，阿sir都係一時大意忘記歸還啫

兩都卡片都偷
真係痴L線
無法無天

就係呢啲思維，覺得偷少少野冇所謂
慢慢就會覺得身為警察，強姦偷野吸毒販毒洗黑錢都好正常
根本上上下下全部都黑

如果差佬掃黃、掃毒時，喺現場揾到律師卡片又會點做呢？

犯案手法何其純熟

之前都試撚過，貼左律師電話係身份證後面，俾返個銀包俾我發現撕爛哂

我之前試過比女警犬搜銀包
銀包入面有幾千蚊
果警犬一直睇我銀包一路慢慢轉身鬼鬼祟祟想避開我視線
我肯定果隻警犬想偷我d錢

大家比警犬搜財物
一定最好要拍片 有第三者在場
唔係班警賊偷左就追究唔到

呢條黑狗有前科

仆街用錯不推文

卡片唔值錢都偷

無得救

卡片都偷，係唔係人呀

香港警賊，社會垃圾

唐9 加油，驚處就係要你呢D人才
傻強準備又升你職

律師都要做外賣仔

賊喊捉賊

都冇人理 樓市繼續上 tesla 繼續升
打到埋身 先關注下

推

偷野 強姦
驚方日日都有新聞

有名你叫
警賊
真係賊黎架

Push

又偷野

賊仔

嗰條仆街唔係第一次
睇返報道十幾廿年前已經係咁

黑警死全家

垃圾唐狗

閱讀理解咩grade呀師兄

我以為睇緊fb...

世風日下呀

跟據呢年風向，升職加人工少不了隨時試都唔駛考就轉白衫

Panda話警察偷佢d卡，但係又打算報警
咁係咪即係等於揾個賊嘅同夥幫手調查個賊